沙田重狗

小心

勇武手足 係時候走

手足，快閃，別留沙田，狗車到

真

裝修左狗鐵和美心西餅！
皇宮冇事？

推

閃人啦，不被捕

閃人啦手足

都裝修埋

Tui

8架豬籠

手足小心

裝修成功 要轉場啦

Tvb同01都係曬到

走緊
利申現場

和理非都要睇路

紅十字會捐血站 有五至七架防暴長車 請注意

和理 SHOP 唔係想攪死商場咩，
POPO 黎咪俾佢地玩，
佢地走先再出黎
慳水慳力

至少十架狗車入咗沙田大會堂入口